★drop to 0!資本主義滅亡，你們定當悔改

阿門

又中

1478 drop more